尋晚發夢見到同女朋友既淫照畀人擺左上連登 勁撚驚

嚇到醒左 諗返起自己冇女朋友 就即刻安心返再瞓過

係咩 咁你好慘

我都覺自己好慘

日日比人含醒

真係發你嘅春秋大夢啦

join

唔醒仲好

發現啲淫照係同其他人影仲驚

正臭雞

冇發夢
真係擺咗

你睇唔到？
條女嗌到劏豬咁

想睇